煲仔飯個煲係咪好難洗得乾淨

洗唔乾淨下次又重複用
D客又刮底飯焦黎食

唔係點解大快活連個煲都賣埋俾你吖，因為好難清潔

算唔算食硬二手飯？

D漬用洗潔精都甩唔晒
下次又用黎整煲仔飯

煲仔飯個煲呀～

煲底個底

用皂水浸一晚

抵死個死

yes, 唔係d靚飯焦點整出黎, 要煲幾次先有

唔係邊有咁多飯焦你食
每個客刮淨少少下個先有得食

你以為你食飯焦？其實係幫手洗煲

用不鏽鋼煲咪得

ching你真係好攪笑, 攪到我一路追post, 一路執返啲腸入返個肚

洗碗機咪得